有無人救下李小龍故居

//位於九龍塘的李小龍故居最快下周清拆。李小龍會表示，自清拆消息傳出後，曾有「有心人」打算收購李小龍故居，但其向政府查詢會否有意將物業改建為李小龍紀念館，卻不獲回應。該會批評政府空談保育，任由香港具文化價值的旅遊景點消失。

李小龍會會長黃耀強表示，上月有具財力的「有心人」聯絡該會，稱有意收購李小龍故居，將其改建為李小龍紀念館或博物館，但礙於私人維持紀念館營運涉及龐大開支，需要政府支持，該名「有心人」曾向相關政府部門查詢是否有意將物業改建為李小龍紀念館，卻未有獲得回覆。

黃續指，李小龍故居是世界知名的旅遊景點，每年吸引不少外國「龍迷」專程朝聖，而現時香港旅遊業不景氣，政府卻容許該景點被清拆，所謂保育及支持旅遊業只是「齋講唔做」，「嗰頭叫緊救命，但又唔願意自己救自己。」他稱，有馬來西亞財團打算在吉隆坡興建李小龍紀念館，並邀請該會擔任顧問，假如李小龍故居難逃清拆命運，該會將建議相關財團把李小龍故居在當地複製，最快3年後可落成。

李小龍故居由中國富商余彭年在1975購入，余過身後，該物業由「余彭年慈善信託」持有。「余彭年慈善信託」管理委員會副主席李文龍證實，屋宇署已於今年6月批出「拆樓紙」，現時仍未獲批「開工紙」，但他估計最快下周起可動工清拆。

李文龍稱，曾有人向委員會洽購李小龍故居，最終沒有下文。他指，現時相關建築物日久失修，他去年曾致電發展局、商務及經濟發展局，詢問當局是否以換地或收購形式保育李小龍故居，相關官員卻表明暫時未有計劃。 //

一路話香港發展旅遊景點，一邊就拆人地故居起國學教育中心。香港政府搞事就叻，根本唔在意香港其他產業，淨係睇住上面既聖旨。我地有無辦法救下李小龍故居，人地馬來西亞話要起返一個，diu俾曬機會人，有無野可以做？捐錢？唔想香港連be water既前輩故居都無埋

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

想做，國際文宣煲大先得

因為垃圾政府淨係想做大陸人生意，覺得賣下奶粉就夠

可以點做 ？ 有咩可以幫到手？

想幫手
去集會有冇用
做輿論令主流媒體關心都好

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推！

有無可能公眾集資買起先？？

救唔到架啦，我係入面岩岩做完工程，保留唔到，太殘啦，入而全部用頂撐住，最開頭想保留，到打左外牆先知爛到咁

救唔到都應該起返個一樣嘅

岩呀，人地大馬趕住起，呢面香港趕住拆

push

圍佢老母呀

終於推返上嚟

雖然好似人血饅頭咁
臨急抱佛腳
但喺外國應該有文宣作用
我哋要救咗佢先
將佢縛埋今次運動一齊

Be water, my friend.

對唔住依家先見到

同埋地點喺九龍塘
一個我哋都冇籍口去
但又好應該去既地方